今年聖誕節送咩禮物比男朋友好？

想整本相簿加份禮物
織頸巾比佢 又驚呢個年頭唔知仲有冇人戴手織頸巾
有冇咩建議

佢鍾唔鍾意手工野先

一張Polaroid + 一個kiss已好足夠

送過Handmade甜品同每個月既手作卡都鍾意
但聖誕節男仔會想收咩居多

Polaroid都有意思啵
諗諗佢先

處

We took a polaroid
You signed your name up on it
I put it in my wallet
Hoping I'd see your face again

女朋友送畀我 好舒服😌

中出/口爆各一次

最實際 開心過收其他野